В каком из перечисленных случаев знергия электрического поля наименьшая?
поле создаёт уединённый заряженный шар радиуса В:

шар радиуса В окружён металлической сферической оболочкой, концентрической с шаром, радиусом В) (В, > В)

шар радиуса В окружён диэлектрической сферической оболочкой, концентрической с шаром, радиусом В (В, > В)
